美國即場落王岐山面：誰信北京開放市場意願？在場沒人舉手

美國智庫「戰略與國際研究中心」中國研究專案主任甘思德（Scott Kennedy）6日在推特（Twitter）上透露，中國國家主席王岐山在新加坡舉行的「首屆創新經濟論壇」演講之後，歐亞集團（Eurasia Group）創始人布雷默（Ian Bremmer）曾問在場的與會者，如果認為王的講話展示了北京進一步自由化和做出妥協的意願，請舉手。結果，幾乎沒有人舉手。

中國國家副主席王岐山應邀6日出席在新加坡舉行的「首屆創新經濟論壇」開幕式，並發表題為「順應潮流，改革創新，共同發展」的致詞。據新華社報導 ，王岐山說，中國將繼續堅持對外開放的基本國策；以共商共建共享為理念，推動共建「一帶一路」；堅定支持多邊貿易體制，反對單邊主義和貿易保護主義。「中國願與世界各國共同推動經濟全球化朝著更加開放、包容、普惠、平衡、共贏的方向發展，共同構建人類命運共同體。」

對於中美貿易戰，王岐山表示，「中美兩國合則兩利、鬥則兩傷，並且直接影響著全球發展和穩定。在健康穩定發展的中美關係中，經貿合作依然是壓艙石和推進器，本質是互利共贏。中方願與美方就雙方關切問題開展磋商，推動經貿問題達成雙方都能接受的方案。」

新加坡聯合早報報導，新加坡總理李顯龍6日下午會見王岐山，討論新中雙邊合作，也對兩國完成自貿協定升級談判表示歡迎。李顯龍和王岐山討論了多個課題，包括新中規模廣泛而顯著的合作關係，王岐山也分享中國國內情況。兩人就中美關係等重要國際和區域局勢交換意見，並重申支持建立一個具包容性、自由開放，並以規則為基礎的多邊貿易體系。

樣衰到...

通過！

通過

交換意見>>>即係各自講各自野
傾唔埋冷

王 ：原來人類會不舉手的

沒有 沒有 沒有 沒有 沒有

當眾俾人撚
支那人出到去就係笑話

終極大撚狗

大陸佬聲大大 無貨賣

美油，美油，美油，痛哥

媽呀，好撚柒呀

今年侵侵一聲令下 全球風向轉
前排馬來西亞果個馬哈蒂響大陸佬面前發言屌柒人經濟殖民 好似果個仲係李克強

沒有

留名

你呃咗人廿年想人再信你？

中國國家主席王岐山

沒有

沒有

沒有

通過

尾油，尾油，尾油，

痛戈

太不文明了

王生自己有冇舉

五毛有咩意見

TVB唔撚報

點解唔再問有邊個係唔信支那

又撚狗

笑到仆街

反了反了

合則兩利

五毛去哂邊

佢當年都係候選名單中

沒有！沒有！沒有！
鎖國。

沒有沒有沒有！！

Link?

反而想知邊個舉左手

大撚把報導,是旦搵2篇

尷尬！美學者：誰信北京開放市場意願？在場沒人舉手

没人信中共 王岐山新加坡演讲现尴尬一幕

非洲論壇可能全部舉手

大話講得多,現在有鬼信中國!!

王歧山同學請坐下

笑死

非洲前排出現左第一個賣甩一帶一路既國家

幾時制裁支那

鬼唔知，大撚把post都好就係要你貼條link出嚟

抵撚死

好識玩
係公眾場合落9支那高官面就係佢地最痛
下次撚完王偽再撚小學雞

冇醬汁

中國國家主席王岐山
咁快想篡位

自己唔識搵？
copy ⼀段google已搵到

正一食屎狗

長見識未 係黨大會以外既地方係有唔同聲音架 支那人

佢都慣無人舉手嫁啦

沒有

柒王 ：仆街呀唔撚同平時既

我識唔識搵關你冇貼link咩事？噉你開個post嚟做咩？食開屎？
點知你貼篇文係咩來源質素係點？Content farm, 抄文，fake news咪你呢啲人助長囉

王岐山有冇舉先

包龍星

當眾一巴車埋去

咁你就收嗲，縮返你老母個西度飲奶啦

垃圾紳手黨

估x到你條5毛接受唔到，講到係假
即貼2篇就係度發爛渣

死5毛，篇文就算有質素低
發生左就發生左，係是實事件來

你睇多d文滙大公啦

呢條友死撚緊

：「面就緊系要畀la。。。」

柒到

冇啲etiquette唔夠人講又扮victim，所以咪低質囉

又係空口講白話, 一D巨體方案都無
開放幾多, 邊個範疇, 點樣同各國配合, 全部都無講
黎緊侵侵同維尼見面, 如果都係呢D廢話, 等俾人加到25%稅啦

你貼啲不明來歷嘅文點follow up呢，五毛最叻咪好似你呢度噉鳩貼人引人中伏囉，想打五毛自己又唔識做

發生左就發生左，係是實事件來

5毛 薛丁格的罐頭 你唔係中文都唔識嗎?
定係我串柒你國個王岐山 唔憤氣?

5毛 薛丁格的罐頭

你串佢個中共,佢會迫你貼來源
家陣我已貼夠2篇
之後同我講文章質素?

係咪要 文匯大公 先可以貼?

5毛 薛丁格的罐頭

係咪串你個中共匪國,你好唔憤氣呀

有一隻五毛負評
雙11唔撚洗做呀?

你閱讀理解咩程度？我有對件事講過啲咩？事實你個post冇link就開咗，學人大字當道理，串柒你唔憤氣嘅話咪即管睇下我邊度五毛囉

聯合新聞網藍媒，新唐人電視大妓院系有時都會俾佢伏咗，學識睇傳媒貼返啲綠媒同原出處先啦，CSIS條友個tweet你睇過未？知唔知聯合早報咩立場？大紀元自己都有屌埋一份

個畫面柒到

自己國內成日打飛機
出到國仲以為自己大曬

沒有， 通過！！！！！

加硬

應該全世界得香港澳門大陸唔報 新加坡台灣都報

有舉手果 d 可以直接拘捕控以間諜罪

想知王岐山咩反應